送女朋友呢條Tiffany手鍊好唔好

$1400

大家覺得靚唔靚呀

對啲囡咁好做乜？for fuck姐

ys

唔錯既

成條佛珠咁

ok 佢收到應該會開心

唔靚

女人成日出賣人 自己諗

我係你條女就想收現金多啲

原來Tiffany野有咁平？
會唔會考慮swarovski

呢個會唔會靚啲

好似3000幾

最平千幾蚊有交易

佢未到20歲，想買啲年輕啲嘅款式

個人覺得問下佢好啲

品味嘅野個個人都唔同

麻麻 不過一定會開心嘅
愛你嘅話送乜都開心

千幾咁平
貴啲先有誠意
五千以上啦只少

幼身鏈會好d

個牌classic會好d,呢個心型牌有d柒。佢鍾意tiffany blue另計

推

呢條肯定好過第一條
第一條成條佛珠咁
不過其實佢愛你嘅，你送咩比佢都鐘意架啦

Swarovski 簡簡單單又平啲
20 歲都未到就唔好買咁貴 縱壞哂

咪送

未到20歲就送Tiffany
港女就係咁樣育成

樓主谷精上腦

個款真係太似佛珠

千幾蚊呢個款 不了

買tiffany 就買雙心型個款頸鏈啦
不過最近我都睇緊d手鏈送比女朋友

係就加多少少買粒鑽啦

個款真係麻麻

你條女信佛你咪送囉

粒心心好膠好小學雞

送條Tiffany 都話港女育成，心諗做乜鳩

係連登話送野比條女實比人屌 你問朋友好過啦

樓主好娘呀

粒心心好似小朋友串珠仔

真係好似小朋友鏈

呢條野要咁貴

咪聽樓上啲人講
條手鍊款好好賣，不過一定要細珠加個心有tiffany blue色，啲女超鍾意。
或者樓上有巴打講雙心頸鍊都唔錯。
千幾蚊買到港女濕哂既牌子，仲想點

銀加牌子，千幾蚊都覺得貴

swarovski好似冇tiffany咁好睇

淘寶啦！
求其印幾隻字就千幾蚊

買過一條俾條女，佢整斷左跌左幾粒珠，拎返去公司加珠要幾舊水

Tiffany咁多靚款你居然揀到條最柒既

靚款貴呀嘛

Swarovski垃圾黎

呢個好似好易甩出黎
未夠20歲既話珠鏈款係ok既
不過買Tiffany點都好過買pandora

同淘寶求其買條鐵，刻D字有咩分田

平平地送monica vinader/links仲好

好撚柒 我係女我都唔會想要

男朋友送條咁嘅野比我，我會嬲嬲地
幾千蚊不如儲多少少同我去轉旅行仲好

Links仲靚

好醜樣呀第一條

未過20歲表示兩款都好柒

Monica vinader 正啊 有粒石係中間果啲鍊款 又靚又唔貴

都唔係經典款

可以睇下links 鏈款

我收過
條練好輕身有點膠feel，又唔係特別
個感覺幾求其，好似無時間諗為送而送咁
其實無咩必要唔送都得啦，夾硬送不如食左好過

Tiffany鳩到嘔

Tiffany hk個官網都無價錢
香港d website真係on99

Swarovski d 款仲衰.....

買咩比女友都要上連登問

比粒 你

咁支持你淘寶送比你女友啦

links好似靚啲

Tiffany有咩款係靚

唔太ok
再選吧

好少後生女鍾意呢啲style

好似流流地

送比人既禮物最好送經典 唔會out既
Return to tiffany 既雙心型鏈唔錯
另外加多少少錢有tiffany key系列

好柒

第一條真係劣咗啲

2款都好核突

不過港女拜金格既 送Tiffany會好開心 但樓主揀果兩款好柒

正常港女既話寧願食餐貴既重好

個人好中意tiffany blue
但覺得tiffany款呢條靚d
好似千七蚊

利申 19歲絲

第一條我去專門店睇過，普通銀珠黎

你去睇一次就明，手鐲好好多

垃圾

monica vinader靚呀都
不過未夠廿歲好似帶樓豬揀嗰條珠仔鏈襯d

咪玩… fiji依啲乜年紀都啱襯啦…

未到廿歲戴太貴野出街
行係樓主身邊都似ptgf啦
樓主自己諗啦

狗牌 仲衰過樓豬揀果條
不過手鐲有質感d又易襯衫

邊個好睇啲呀

緊係下面個款啦
上面果條戴岀黎係人都知係tiffany先啦

Cartier

好靚

貴少少送啲可以刻字嘅，有紀念價值

手鍊幼先靚

其實Links of London 都ok

拎去開埋光先送

個人認為老撚土
樓下ching個個唔錯

去尖沙咀個間買

一個月前買咗 佢成日帶住打飛機話好靚好靚

三千budget買mikimoto好過

兩條都好柒

女表示唔靚唔值

深水圳街邊有假tiffany$20盒任揀，你買幾盒比佢自己揀，洗撚咁好買咁貴咩

你肯定你女朋友中意Tiffany blue先好呀

銀又唔值錢 你揀啲款又柒

呢d野係買黎曬
最好買d有d有牌子係上面 但又唔會太大個d
上面叫人買珠鏈+心形牌係咩心態
同細個買barbie 送個d有乜分別
同埋心形牌返學都還可以 過多幾年返工就真係

同一條幼鏈保養內斷過一次
依家又斷

實際D，買點數卡啦。

搭單問
情人節想送耳環
Budget 1000左右
女朋友今年先19 我又未出黎做野
有咩好推介

Pandora la

利申黎為乜

好睇一齊咗幾耐同送嘅原因

如果一齊咗3、4年
之前又冇咩點送過貴少少嘅禮物
想趁佢生日送份佢會鍾意又貴少少嘅嘢
我覺得都合理嘅

如果話純粹想扑嘢，上淘寶買兩三百蚊買件假嘢咪算囉
一齊咗一年以下嘅就咪撚無端白事送啦，縱壞晒班港女

老老柒柒 可能我毒
monica vinader/links 真係未聽過
tiffany柒極都有個名
同埋岩岩search過links d 手鏈有d好撚mk款

你冇聽過links應該真係因爲你毒

欣賞你對女朋友咁好
不過揀幼鏈會好睇啲，手鏈手呃都係幼啲靚啲

講真，好柒。

我男友送比我既第一份禮物都係tiffany，係條頸鏈，都係最基本款，都係千幾蚊，係佢第一次出嚟做野自己儲錢買畀我既。

但講真，感動係好感動，我都一直有戴住。同佢一齊咗幾耐就戴咗幾耐。but認真嗰句，條鏈真係好柒。如果我自己揀，實唔會買。

如果呢條鏈已經係你能力上限，你女友又真心愛你，佢一定會高興就算條鏈佢唔鍾意。但如果不是你能力上限，就算佢夠愛你，你可以揀返條靚啲既，佢又開心鏈又靚，何樂而不為

條珠鍊唔值喎
如果我收到仲要知千四蚊咁貴 我會鬧死我條仔

狗也不屌

狗鏈咁

男朋友之前都送過俾我

靚

食屎啦死基佬

呢條似狗鏈多啲 但係粉色牌幾好睇

tiffany 邊條手鍊平平地款ok🙇‍♂️

2 但女仔中意手鏈多 帶係條頸到鬼有人睇到咩

自己親手製作一條最好！就算唔靚都有心思過買一條。

Links真係唔會買 太柒 係旺中都買到一樣樣

20歲都未夠送公仔好過啦

搵日無啦啦帶佢去睇好無?
好驚買左又唔啱佢心水

classic 款最好

平少少依款都好睇，又係幼鍊

廿歲未夠都送Tiffany，樓上有個仲on9，叫人送Swarovski，老套到我呀媽都唔撚戴啦，係咪on9嫁

但係好易花 男朋友買左隻手鐲比我 一陣就已經花左 已經花曬 要攞去鍍番搞三個月

Tiffany啲幼鍊款真係幼過條線
幼到你唔遞起隻手面對面都睇佢唔到
就咁望都覺得會一扯就斷
但有朋友生日指定要幼鍊款
二千蚊唔夠一年斷過幾次

Tiffany咁多款你都可以簡條咁樣衰
寧願你冇條冇牌子/平價的靚鏈好過

利申 好鐘意tiffany
同埋20未夠就咪送tiffany啦

咁誇張
我有一條tiffany 頸鏈由09年戴到而家 差唔多日日戴 都未斷

swarovski喇

10蚊扭蛋有一條

依隻款，真係幼到望佢唔到

買張機票請佢去旅行好過啦

我幾鐘意呢款喎，夠簡單
利申21歲

G

Lm

依條好核突

呢條都簡簡單單
唔太浮誇又有啲款，起碼唔似佛珠

送呢d野唔多唔少都係比條女曬命姐
幾千蚊唔係銀就玻璃，因為只係買牌子
再貪平買Swarovski咁不如送links/pandora啦

睇吓個女仔幾歲啦講真

tiffany已經唔入流，幾經典嘅款都係，你估十年前咩
monica vinader同links都未聽過只可以話你井底蛙

如果女朋友佢粗手粗腳既話送繩好過啦 簡簡單單又靚
呢條都係300有找 我自己好鍾意

你真係人如其名痴撚線
Tiffany都唔入流 唔同links d mk款入流？

Tory burch?
係幾靚
但送比女友厭cheap

又多色

公廁手鍊

成隻旺中賣啲mk銀鐲咁
又同against b啲幾舊水貨仔差唔多咁
tiffany 就買番有tiffany色嘅野啦

睇下樓主女朋友咩女仔啦
我覺得300蚊份禮物都算貴
上年男友送左隻disney錶比我 700左右
雖然唔係千千聲咁好貴 但啱心水就點都like

btw你過多排就散 求奇買啲垃圾當交差算數啦

我真係唔識欣賞呢條 好似啲大陸婆搵紅線綁著舊金咁 好柒
我第一眼仲以為中間舊野係罐裝汽水塊蓋

links咪啱後生女囉
tiffany啲啊婆款都入流… 十年前就係嘅
大把牌子好過tiffany只係好多香港人比較熟佢啫

冇話既 呢條唔係男友送 我粗戴
可能我男朋友都係咁諗

真心ok
樓豬有心💕

樓主揀呢條 無非係因為呢條最平
有時真係唔好為左Tiffany個名 夾硬揀最平既款
因為名牌一樣可以柒
寧願揀返啲冇咁嘩一聲既牌子
至少個款好睇 仲襟戴啦

利申 ex set左個價位唔俾我送太貴既禮物 無奈下鳩揀過呢條 好後悔

140我都唔撚買

真心答你，唔靚 一千鬆啲budget不如買18k rose gold嗰款Heart Bracelet，幼幼地幾得體

睇吓啱唔啱你

好核突
3000蚊其他用途更好

搭單問下 大家點睇依條鍊？

其實買就買左 只係求個安心 見連登咁多識貨既巴絲

Links唔靚咩

Sweetie xs會靚d

呢條好似係塞落屎眼架喎

算平但柒
不了

咁不如買依條簡簡單單幾靚 仲有得刻字

點解得負皮

Tiffany loving heart或者open heart 唔差，想一睇就知係tiffany咪return to tiffany系列，但條佛珠真係好柒

對唔住 真係好淘寶feel

你係絲打???
其實呢條隻唔係唔好
但好睇人
因為樓主形容唔到個女生行咩路線
所以行啲穩陣啲會比較好
btw
我成日覺得選禮物要平日多留意對方係需要同鍾意啲乜
不過我都明男生10個有8個都會覺得我講呢啲野係戇居.....

等我仲以為自己好醒tim 識買 monica vinader d 野

[img]

[/img]

呢隻如何

買過大牌個隻粗鏈，女朋友嫌粗同重

我覺得mikimoto 啲細細粒珍珠鍊幾靚
又襯後生女

計返hkd好似都係三千零 一定好過你串佛珠先

：條鏈好柒 送比d女對佢咁好做乜柒

淘寶14蚊有條

一條咁嘅濕鳩野要3000

其實好正常

係

我覺得呢啲款夠低調 因為我唔係好girlish 嗰啲

Sorry 真係唔覺得係正常
好似玩具

喺街見過幾條港女戴住呢個款 未入黎已經估到係呢條

成日覺得呢條好似呢啲扣上面條野

會唔會考慮下呢款？
唔會有個心心咁柒不過就貴d
好似around $2000

成個市場俾呢d垃圾毒害嗮都話正常

On撚9 tiffany都唔入流，大牌子黎講佢地d款一向平實乜野人都岩戴，d乜撚野monica真係聽都未聽過

送過比女友

+1
雖然男朋友送咩都窩心
但正常女仔tiffany實冇死，links都係收返埋啦

依款都7

問其他人意見做咩
同佢一齊揀好過啦

果然
因為女仔都主要有走幾大類嘅方向
一般如果唔知頭唔知路
我都會建議佢買啲感覺精緻啲嘅
好過買完到時對方唔戴

呢隻都ok呢～

sales 全面進場

見到推介links真係笑到甩碌

講俾知你而家後生女鍾意咩款囉

1400
平平地買個ysl卡片套都係千零蚊 靚好多

原來咁多女仔鍾意買埋呢啲不切實際嘅野
有幾多人會留意你戴咩，買咁貴有鬼用 水魚
有錢執下個樣仲好啦 起碼執完有人睇到

去左 links
sweetie 大個款真心柒
粗厚 未加野都重到仆街
xs 就靚

好女仔 已PM

滿意未，你好脫俗呀
係人都係自己鍾意既男仔有心就夠
人地post問tiffany你就要彈出黎話呢d唔重要, 懶係與眾不同

無乜特別

任何興趣娛樂其實都係幾不切實際，有人鐘意花，有人鐘意旅行，有人鐘意首飾，有人鐘意衫褲鞋襪，有人鐘意睇戲，有人鐘意聽音樂會，呢啲野付出完金錢其實都係無實際收穫，好多人都各有各所謂不切實際既愛好。
不過淨係求兩餐溫飽既人，生活應該都幾乏味。

吾靚

而家仲有冇得買？

咁呢款的確送得過

留名學野

老實講點解一定要送Tiffany ？貪牌子？
Monica vinader young好多 仲有得刻名

屌你老尾臭閪， Tiffany 都唔入流
好想知上面咁講班人咩taste links mk妹都唔撚帶啦
Tiffany 不嬲都係港女恩物黎架啦， 就係貪個個都識同大約知值幾錢
追真係靚同特別既款就唔洗揀佢

試下同現任講:我個ex就係叫tiffany

學生ok

年輕 20歲末到 就送千幾蚊野
遲D你會後悔

廿歲就送Tiffany and Co 有啲誇張

成幾千蚊買條鍊 幾千送支結他比我仲開心

點解乜撚野post都有一啲以為自己好清秀脫俗，以自己唔似一個正常女人為榮既所謂女漢子留言，然後不斷踩低人地抬高自己顯得自己好唔港女全世界佢最好咁 其實自己臭閪到一有位入就不斷曲線話自己好好

因為依家啲人成日話啲女係貪錢臭雞 搞到買條$1000既鏈都俾人話係奢侈浪費

因為人地鐘意鍊，你鐘意結他囉 唔彈結他既人都唔明收到幾千蚊既結他有咩值得開心架

條女話”係鍾意你，反而唔想你洗咁多無謂錢”
我夠可以話返佢條仔係鍾意你，就自然捨得花錢氹你開心

我係咪可以又話返佢條仔慶祝生日都食得嗰一二百蚊，又無生日禮物咁好撚寒酸？又或者條仔唔夠鍾意佢？

我自己覺得平有平拍貴有貴拍，但條女咁樣衝出嚟認屎認屁，抵佢俾人寸

好核突 唔靚

個問題係，幾千蚊條鍊，同兩三百蚊嘅鍊，戴出黎好大分別咩？點解為個崇拜牌子買成幾千蚊

屌你pandora 啦

屌你未出嚟做野好心就去潮特買算啦

淨係講啲銀都有分別啦，再加埋包裝加埋售後，同埋都係$1000鬆啲姐，邊有你講到咁誇，老老實實樓主show出黎個款真係唔值，但其實tiffany有啲款係k金加碎鑽都係$1000，真係叫貴咩？

邊度，即刻9沖

生日條仔連做個樣都懶，食得個一兩百蚊
條仔咁廢咁懶都仲好意思拎出黎打飛機

呢條咁柒，送啲冇牌子簡單水晶或者碎鑽飾物仲好